如果你在poly , 你會點？

投降： 被姦+被打到殘廢+坐十年

唔投降：被姦+被打到殘廢+坐十年

最勇武個一批，d 狗唔會手軟

乜撚嘢如果，我依家就喺poly入面，我淨係知我地好撚想走好撚無助

會block左你先

攬住一齊死

乜撚野如果 我就係係poly入面面對現實 好撚想走但係走唔到

自製滑翔傘有冇得諗

報警話比有十多名黑衣恐怖分子挾持
理工大學入面有數百名學生及人士被挾持

我會同記者講死守到五大訴求

唔投降：被姦+被打到殘廢+坐十年

加油，我在尖東

做咩被人告
入面是市民被人用弓箭 汽油彈挾持
請求警方協助

無謂呃自己，都已經三權合作

勇武話會同黑警攬住死

我都會

自殺 營造警察逼死學生既局面

屌你老母

不如話自己係恐怖分子 一個救全家

屌你老母咪撚講埋呢d閪野

準便大量致命空投
同拎定幾抱刀係身 真係打到埋嚟殺到幾多得幾多

等佢地攻入黎

正一仆街